老母只接受到土共冧但係接受唔到港獨

成日都話要土共冧
又會鬧林鄭政府
但係一話港獨就強力反對
佢話自己覺得家鄉係大陸所以冇辦法接受香港獨立
點樣說服佢好

同佢解釋而家好似cancer咁成為生命共同體…唔切咗去香港真係冇得救…同埋要適應面對康復後(港獨）嘅一切未知…你想保命嘅話…切定唔切

同埋要老共冧更加需要另佢冇咗幫佢生金蛋嘅鵝…唔支持港獨唔緊要…但既然想老共冧…就請制造最大嘅麻煩比對方

唔需要說服, 因為我地呢代人嘅鄉下就係香港

光復香港 時代革命